<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml version="1.0.1" encoding="UTF-8"?>



<category>
    <pattern>

    O que é AIML 
    </pattern>

    <template> 
    AIML, é uma linguagem baseada em XML desenvolvida para criar diálogos semelhante a linguagem natural por meio de softwares, simulando assim inteligência humana. Fonte: Wikipedia 
    </template>
</category>


<category>
    <pattern>
     o que é android? 
    </pattern>
    <template>
    Android é um sistema operacional baseado no núcleo Linux, desenvolvido por um consórcio de desenvolvedores conhecido como Open Handset Alliance, sendo o principal colaborador o Google. 
    </template>
</category>

<category>
    <pattern>
    ods 
    </pattern>
    <template>
    Os Objetivos de Desenvolvimento Sustentável são uma coleção de 17 metas globais, estabelecidas pela Assembleia Geral das Nações Unidas.
    </template>
</category>

<category>
    <pattern>
    Onde se Localiza o Brasil?
    </pattern>
    <template>
    O Brasil, um vasto país sul-americano, estende-se da Bacia Amazônica, no norte, até os vinhedos e as gigantescas Cataratas do Iguaçu, no sul. O Rio de Janeiro, simbolizado pela sua estátua de 38 metros de altura do Cristo Redentor, situada no topo do Corcovado, é famoso pelas movimentadas praias de Copacabana e Ipanema, bem como pelo imenso e animado Carnaval, com desfiles de carros alegóricos, fantasias extravagantes e samba. ― Google
    Fonte: 
    <a href="https://www.google.com/search?q=brasil&oq=Brasil&aqs=chrome.0.69i59j46i433j0i131i433j46i131i433j69i60l2j69i61j69i60.2026j0j7&sourceid=chrome&ie=UTF-8"
    target="_blank"> Google </a>

    </template>
</category>

<category>
    <pattern>
    Quantas pessoas tem no Brasil?  
    </pattern>
    <template>
    211 milhões (2019)
    Fonte: Banco Mundial, Departamento do Censo dos Estados Unidos
    </template>
</category>

<category>
    <pattern>
    Qual a capital do Brasil?
    </pattern>
    <template>
    Brasília
    fonte: Google
    
    </template>
</category>



<category>
    <pattern>
    Qual é a moeda atual do Brasil? 
    </pattern>
    <template>
   Atualmente o Real é a moeda Brasileira

    Fonte: 
    <a href="https://www.google.com/search?q=qual+%C3%A9+a+moeda+brasileira&oq=Qual+%C3%A1+a+moeda+Brasile&aqs=chrome.1.69i57j0i13l2j0i13i30j0i22i30l6.13518j1j7&sourceid=chrome&ie=UTF-8" target="_blank"> Google </a>
    
    </template>

</category>


</aiml>